DJ Khaled呢段Live真係on9到仆街(笑喊emoji)

成段野除咗鳩嗌同做佈景板佢仲有咩用

聽親歌有佢把聲嗌DJ KHALED就想熜撚咗佢

And another one (無限loop)

仲要全部都係同一個track

Why am i yelling

DJ Khalid=Seolhyun會員

歌又唔係佢作

屌 有聲

D-J-KHALED~

We the best music

屌你老味 jb首歌笑到pk

成隻小精靈咁